[突發] DLLM!!! 消防處又送前線去死

最新消息
聽日開始會有6架不同地區嘅泵車喺警察提出要求後，喺警察車隊中stand by及跟隨車隊，協助警察滅火及救護工作。
泵車成員必須聽從警隊有關主管指示 ，進行有關滅火救援工作。
如有 任何其他人士要求救援或滅火，亦需請求警方有關指示後才可進行 有關工作。
泵車也不可離開警方車隊，除非經警方同意

已知 :
香港 : SB/MP
九龍：YT/MP
新界：CPB/MP, TW/MP

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

Wtf?

邊到放料出嚟

可唔可以唔小心射濕班狗

tui

推

醬汁

5/10

啲狗大撚哂

唔好俾狗車過

6/10

咁都唔反枱

班消防係咪應該企出黎罷工呢？

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

「泵車成員必須聽從警隊有關主管指示 ，進行有關滅火救援工作。」

屌你啦，指咩示呀，班狗識咩救火咩?
真係講中哂
家陣以為紀律部隊你最大呀? Fuck you popo 我屌你老母
鄧消防唔抵

cls

消防都唔洗放行啦咁 肉酸到

點會反枱
你睇官方facebook份聲明，話支持警察嚴正執法呀

Dklm
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

屌乜撚野比特首警隊做啦好嗎？

官方用詞，始終係政府，點都要加兩行

前線架車畀警察打爆玻璃（隔離post）
高層就叫支持警察

資料從哪來?

不推文回覆

啲濕鳩白衫還佢地,我係前消防就玩真不合作喇

消防 都「管」得 救護 耐la
輪到 消防 體會畀人「管」既滋味

屌你地黑警
人地同你唔同department 你有咩資格叫人做野

呢段俾人簡化到已經唔係原文意思
長嗰篇先係原文 消防唔洗聽狗指示
只係狗退消防就要退

香港就係比呢班上一代老屎忽出賣同斷送

好大個官威呀

軍政府

source?

[行動post]如何塞鐵

你咪試吓不合作囉，告尻你阻差辦公！

襲警？！拉佢襲警！

點解揀泵車
又想做9未過probation個啲？

你係咁諗既話,尊嚴真係一毫子兩頓

屌佢老味都戇撚鳩

一粒無得揀 一係做 一係就唔好做

估下班消防會唔會真係跟呢啲order先

屌消防班高層本身都係狗黎

冇撚野呀 搵啲唔撚識救火既去指示救火既人？

消：嗰度有傷者呀！
狗：嗰度無傷者，唔撚走得！你去救人我即刻拉你阻差辦公！
消：

痴撚線 自己帶水砲車啦

咁燒地鐵囉 簡單

未經同意不能滅火屌你老母咁不如你自己滅啦

［黑暗人性mode]
燒到嘉利大廈咁款先叫消防全面進場
整死晒啲消防員［/黑暗人性mode]

唔出奇啦

做乜鳩，消防要聽班狗做嘢？
又想攪咩大鑊嘢，又想扮示威者放火？

S

姐點啊 屌你老母

消防就要低人一班啊？

on999...

真 推

push

黑警成為眾紀律部隊指揮官

差佬不嬲當自己紀律部隊之首

diu cls

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

Piece of shit gov

痴線

消防點解要俾狗騎

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

消防都要卑躬屈膝
到底喺幾撚慘

消防自己唔撚洗去車?

軍政府大撚曬

而且咁同新增6架水炮車有咩分別

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

警方order消防做野？

黑警凌駕一切

其他紀律部隊都係警狗隻狗咋依加

消防FIGHT 4 FREEDOM

[正視聽-有少少長]根本我地一路領先緊，但一定要堅持到底！

消防做狗隻狗做消防員既你唔撚係忍吓嘩

source??

全香港都係佢哋隻狗呀
唔支持就要打要拉

屌

大家都係紀律部隊 點解黑警咁高尚

屌，做埋消防戈份啦

消防處 D高層成撚日跪

非分化，只不過好多老一輩好撚藍

消防爆玻璃 指日可待

屌你老母

好大嘅官威

你果3架水炮車乜都玩撚哂啦，想拎消防做盾牌？
死狗賊

一心考入消防諗住服務市民，點知要聽隻狗命令，真係慘

點解有阻差扮公 但係冇阻消防救火 阻學生讀書

解散依隊垃圾啦

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

班狗自己放完火叫消防係後面救火

原來消防係under警察,咁不如消防變埋直轄部門算啦

仆街黑警憑乜野 屌

有枝槍大撚晒咩屌你老母

5大紀律部隊 係咪搞錯左d野 明明有人係左冷禪黎

抗緊急法，日日都係口罩日

警政府

Source?

消防好心就出黎反抗
係咪打排球打得太安逸
popo係你地打緊排球個陣已經瘋狂加人工比自己
根本全市民會認同消防要高人工過popo
但一直就比人蝦到上心口

點反抗？

其實大家可唔可以唔讓路俾消防 救護先讓

成班以前考唔到消防既Loser點返班消防做野

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

又想拖消防落水，等人鬧黑警之餘，鬧埋黑消

黑警真係大撚哂波

係咪諗住啲狗扮手足掟野着火 駛走晒啲消防去跟啲狗 唔俾消防去救 等燒死人 然後又賴落手足度 同消防唔救火食死貓啊

消防英雄都要聽班賤種狗order

Sorry，有冇fc？

消防：黑警大哥🙇🏻

皇軍

慘

真係好反智實會借消防突破防線
要手足同消防救護出現分化
再引導鼓吹市民同手足割席
港共原來仲係玩緊呢招

Source?

打段嘢就係？

只向消防救護致敬

呢個係行內whatsapp瘋傳緊

香港消防署正式遞屬警隊

呢個post未出已經有做消防嘅friend喺group到講咗

消防唔洗驚，渣流灘玩返佢！

如果係嘅話 今日開始唔放消防了

啲狗好撚惡

我都收到消防朋友比呢個短訊我
佢哋而家壓力好大，最主要有一班離地嘅高層。只係想簡簡單單救災扶危 ， 都要比班警察家屬針對，每次出完車都一大堆投訴。

下，唔俾你過囉

痴撚線

仲有一個

鑑於近期POE活動，部門將會有以下安排︰

消防處將會調派合共6輛泵車聯同警方於POE活動期間執行洗消工作。為方便執行是此行動，特定泵車將會被安排放置1套合共3袋的洗消工具。同時，泵車亦會視乎現場環境而執行救火及FR工作。新界行動總區(北)執行此特別任務的泵車安排如下︰
首選︰HYW/MP
次選︰CPB/MP

洗消工具︰目前存放在FASA
新界後備倉︰STFStn

而作為泵車主管須留意以下重點︰
1. 此泵車車更人手最少為5人 (113)
2. 當抵達現場後，向現場警察指揮官聯絡並互相提供聯絡設備，確保雙方能夠獲得即時資訊
3. 清洗時使用的Rubber Hose將會調整為4-6 bar，以低壓高流量為受感染人士清洗，使用時間大概為37分鐘
4. 泵車需要在警察/警車的保護範圍內
5. 如現場警察需要後退時但泵車正進行洗消工作，確保屬員儘快返回車上以便警察後退，洗消工具可視乎環境決定收回與否，因工具上並沒有打mark
6. 洗消工具上有更衣帳篷和20套洗消袍及同一時間最多為3名傷者進行清洗，但若警察身上有槍，即需要找警察代為看管更換出來的槍及槍袋

相關的清洗步驟短片將會發放給各消防局。

以下有關網上傳聞會使用的化學物質︰
1. Chlorine Bomb︰於容器內放入漂白粉及哥士的，搖混後短時間內會澎漲會釋放氯氣
2. Magnesium 鎂︰與水有化學反應，會發出白光和有吱吱聲，並釋放氫氣(可燃氣體)，建議Control burning或用沙搏救
3. Phosphorum磷(白/黃/紅)︰黃鏻最為危險但市面上難取得，暴露空氣中會自燃並釋放有味氣體，接觸後會有燒傷徵狀，接觸後須以大量清水清洗最少15分鐘。若觸及皮膚，必定要擦走即時有傷口；若不小心進食，須飲大量清水以嘔出化學物

留意(2)及(3) 都是會翻燒的物質。

唔關前線消防仔事

自己唔教自己仲有咩好講

已經幻想到情節

憑乜撚要消防聽班狗order做嘢

即係話街坊屋企著火，狗可以唔俾消防救，再賴落我地度

如果依件事可以順利進行，其他紀律部隊收皮嘅日子不遠了

到時實會有消防唔聽指示去救人

今日先開完局長記者會

真係笑死

我會照去救 救完拉我

前面有堆黑色嘅火，同我淋熄佢

消防係時候逼你阿頭向警察割蓆

你地依家割

包全港市民支持你

CLS, 拉埋消防落水

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

消防員，反抗！

其實如果真係發生呢件事，我諗消防都唔想你哋俾佢過。
聽我啲消防朋友語氣就係咁囉。同埋班警察同埋警察家屬日日投訴佢哋，好想拉埋佢哋落水。

CLS

消防聽狗指揮？
一級戒備左？

如果唔係消防你係咪應該表態

fc?

人肉盾牌
好符合共產黨思維

fc ? 相都冇張

爽

反檯

班仆街想同消防攬炒 吊佢老母

罷工啦屌！

狗：你哋救火要問過我！冇我批准唔好諗住去救人

其實已經有二百幾個消防員聯署同埋出咗聲明。
但係班高層要同黑警聯手都冇計，有良心嘅都係班散仔同埋隊目個啲。

通常呢啲打仗時候有槍就大撚晒

尼個真

消防手足

同埋聽聞而家警察內部好多人想轉去做消防，雖然要考過個體能試，但聽聞佢哋份人工係可以直接傳過去消防局post。屌！

好撚大既官威

On9

任何其他人士要求救援或滅火，亦需請求警方有關指示後才可進行有關工作

人都唔救得
幾時消防under狗署啊dllm

人工個級可以帶過去

係佢哋行內啲謠言，應該冇得FC住，唔好盡信囉不過其實都唔出奇。

憑藉毅進學歴同痴肥體型?

人工直接轉過去喎，你唔覺得好唔公平嘅咩

因為爆玻璃既低層，高層都冇波及

一直都唔明示威者燒自己砌既rb 係為乜？
係想扮型？定係知阻到人要消防幫你清返走佢？

威脅罷工，呢個好撚大獲，冇消防，所有災難靠黑警求咩

聽日滅火？咁快知道聽日要救火？你估你係大預言家諾斯特拉達姆斯呀？睇怕又係玩自編自導自演！

不過今次既然叫埋消防傍住，睇怕都會玩到好大（例如燒通頂），希望我只係過份憂心啦！呢幾日大家記得做好防火同防水措施喇！

點解同為紀律部隊 , 消防要under警犬。。。wtf man

而家海關嗰啲都要聽黑警話

咁都得？即係警察大哂？差佬命令優先過救人？

狗隊入面有少少人性、有少少良知嘅都唔會想留啦！橫掂都係需要體能啫，俾著係我我都會轉去消防！起碼真心救人，次次都係搵命搏，正氣好多！

但可以將狗隊嗰份人工直接轉過去消防嗰度好唔公平

即係話聽日又有假扮嘅暴徒放火？

真心佢哋好多都係想救災扶危，如果係為份人工嘅一早考左警察啦，又容易入，人工又高。

速龍收埋係消防車

無意冒犯但我真係唔會信呢啲
消防會死
做狗你打死人可以做英雄
傻既都識簡

痴撚線！！！！！

迫市民唔讓救火車
驚入面變左運兵車

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

班狗而家擺明係佢大哂佢玩哂，我地除左事後屌仲有咩可以做

都係消防朋友講佢哋都係大家互相傳來傳去。

淨係唔放行 唔做其他嘢我覺得都仲得
雖然佢地都係會自己搞

消防為何要受警察指揮？軍政府？

唔止謝sir，連er er er sir都……

消防冇面，

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

dklm sei hak ging, jing yat pokai

大家幫手推一推 其實最好推到有記者要問消防處 千其唔好經黑警 唔好比黑警任講 好多消防前線都黃到仆街 大家幫幫手。。

拖埋其他部門，想減輕自己罪孽

消防畀黑警騎住 變咗下級

消防同黑狗 兩個部門 點解可以管人地部門

已經可以預見黑警會推班消防開路或者當cover
行動完左之後仲會串下泵車班消防

警察自己開水砲車滅火呀
DLLM

一定係咁啦，好撚慘呀班消防

要狗指示先可以救火同救人, 即係狗準備放火+係現場殺死人
之前開實彈好彩冇人死, 而家就唔知了

on9

要我架車出去就出去
Okay 我聽老闆講
但「泵車成員必須聽從警隊有關主管指示 ，進行有關滅火救援工作。」？？？？
我聽你老母啊
起碼我唔會比我隊人咁做
聽隻狗講野？ 憑咩啊 屌你老母？

泵車咪姐係咪水炮車囉屌

只不過射水條喉係人手控

消防內部已收到指示
From my 消防fd

推俾多啲人見到

消防都出咗聲，叫我地唔好再讓路俾佢地